煤氣熱水爐 選擇問題

本來想揀返煤氣公司TGC，但師傅睇位後話天井位比人封咗，而家法例規定咁樣唔比裝

唯有得返 多田 或 櫻花 選擇
有冇巴絲熟哩科？

咩年代 用電啦

天井封左冇得搞啦, 唔用得氣體爐, 冬天沖涼就祝你好運

師傅話煤氣公司唔肯攪，叫我搵細鋪攪，但其他用緊嘅全部都無問題